有無人玩過ps4隻let it die?

我覺得呢隻幾過癮
每打一個人/怪都要好小心

覺得上唔到就放棄 慢慢整裝再打過

開左一下咁多 就quit左

有 好正